啲男人咁樣摸女人個胸都得，條女真係蝕晒底比人

你肯定係女人

條仔扯哂旗

有撚所謂咩 兩舊石頭黎

gay

俾錢揸波

你會唔會話哦雞 蝕底比啲雞蟲？

啲

有鳩的妖魔

明買明賣 何來蝕底

男人黎